{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048794",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하동 꿈펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までと設定されています。 基準人数を超える人数については、別途追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しできません。 ペットと一緒に入室するには、可能なペンションを選択する必要があります。 ペンションではペット連れの場合は入室を拒否することができ、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対するすべての責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室の安全と火災予防のため、客室内では魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具は搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声はご遠慮ください。 予約をした場合はスパやジェットプールを無料でご利用いただけますし、客室内のテラスではバーベキューパーティーも楽しめます。 バーベキューグリルは20,000ウォンでレンタルできます。 客室はメゾネットタイプで、IPTVと無料Wi-Fiもご利用いただけます。 暖炉とビームプロジェクターが設置されており、カフェスペースではコーヒーとお茶を飲むことができます。 駐車も可能で、ペンションの前には涼しい渓谷が流れており、暑い夏には涼しい水遊びが楽しめます。 渓谷の横には個別の縁台もありますので、水遊びの後は縁台でヒーリングしてください。 周辺には野生茶博物館、チェ·チョムパンデク、双渓寺、花開市場、平沙里公園、河東十里桜道など多様な観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までとなっています。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の追加料金はありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は別途追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することは可能ですか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室する場合は、可能なペンションを選択する必要があります。ただし、ペンションではペット連れの場合は入室を拒否することができるため、事前に確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や調理はできますか？",
            "answer": "客室内では直火方式での料理や調理は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "スパやジェットプールは利用できますか？",
            "answer": "予約をした場合はスパやジェットプールを無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "バーベキューグリルは20,000ウォンでレンタルすることができます。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室はメゾネットタイプで、IPTVと無料Wi-Fiがご利用いただけます。また、暖炉とビームプロジェクターも設置されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には野生茶博物館、チェ・チョムパンデク、双渓寺、花開市場、平沙里公園、河東十里桜道など多様な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 579,
        "QA": 490
    }
}